李嘉誠將接受生物科技治療，預計五年後重返董事局

長實董事局主席李澤鉅對李大先生嘅確定表示永遠都贊成。

侵侵透過白宮發電報恭喜李嘉誠。

男女老幼對該消息表示震驚。

即刻搏咀

唔撚好笑呀…下次努力啦

誠哥一早改造成人造人啦

仲努力搵埋圖
唔講咁多，即刻博咀！！

好驚
嚇到我即刻放哂長和系啲股票